認購龍昇股東集中討論區

今次小注孖左4M貨

應該超700-800 倍
回撥有150M貨仔

應該坐2望3 or 坐3望4

大家點睇 ?

推

出錢搵人整冧佢先

唔好太天真，又超千倍，頂頭都是3 or 4

抽左好多次新股都未試過孖 今次想試下 。但係孖完係咪無論抽唔抽到都要俾果幾日既息？

券商不是開善堂
但依隻好困難中不代表其餘
將來孖時要計好
去查下2666的慘劇就知風險

利申: 2666一野冇100k

香港公開發售下初步提呈發售的發售股份已獲非常大幅超額認購。合共接獲
24,606份根據香港公開發售提出的有效申請，認購合共2,204,017,000 股香港
發售股份，相當於香港公開發售初步可供認購的42,319,000股香港發售股份
約52.08倍。

超得52倍 再岩岩回撥四成 梗係成手貨喇

家陣工程界十年一遇寒冬，人人無工開，佢邊度搵地盤去打樁

當年隻隻都孖到盡， 到呢隻既時候就爆煲， 都輸左唔少

如果孖到盡 ...就唔會超得52倍喇

老散孖盡，大戶冇申請，結果咪RIP

唔會第1/2日孖喇, 最後先落飛

同埋o個時好興抽飛

有冇同路

有冇NEWS

今次冇三倍
但市底強，資金泛濫，大家都係ipo快炒
如果明天隻8仔又開大
下星期三暗看7-8成
上市日看100%

有冇巴打如果抽唔中ipo 會不問價入

暗盤

超幾多？

呢排ipo都大牛
今日果隻垃圾都升8成

我唔玩創仔.
升得8成 都有機跌8成

我唔撚理啦 而家抽中就係贏 追唔追貨後話啦
我都唔會追貨

你睇下自12月第一天走的8仔，有幾可奶野

隻隻都有落飛肯定贏多過輸好撚多
反而主版成日贏少少又間唔時一隻輸幾甘下

落左注100萬白頭片

0.4 上, 一開就0.6-0.7 有冇可能?

暗盤價入好定開市即入

你冇孖?

今天隻8字回撥50%都升80%

估計再大Ｄ，暗盤0.8-1

第一天1蚊以上

無啊 剩係現金 不過當佢抽唔到啦

之前有好幾隻係咪一開市即入會平過暗盤價入

大爆插唔知有冇影響

個孖展一早完左 暗盤應該冇影響

冇人抽飛?!

6毫二放，唔抱幻想

玩完

聽日有結果, 後日上市

唔好抽中啊 我唔要啦

咪撚中啊 我唔要啦

想中幾手賭下

呢排你點呀
我輸到仆街

咁多倍認購喎

咪撚抽中呀 屌你老母！

中一手暗盤走人應該輸極有譜掛

暫時冇貨一身輕 靜係課左6皮野抽龍仔
過年後會升翻既 頂住呀巴打

求神拜佛唔好比我抽一中一

比返d錢我呀

驚到咁 超咁多派唔到幾多啦

感覺到會係大奇蹟日

呢幾日如果唔再跌，回升番d既，應該好好多既

有可能個市咁柒下限定價呢

上個星期三未跌果陣就係定價日喇

超1681倍、上限定價、400手穩獲1手、1手中籤率10.06%

出左中簽名單未

點解要係我 抽一手都中

屌呀 超16xx 倍 同希瑪一樣
得一手

孖到500手，應該都係得1手

晒命？

5抽5中

等citi

無成本抽1手

渣打幾時先番到黎2018年

最近用中銀抽都唔中！

我都係用中銀 唔中！

一樣中銀 唔撚中

我都係中銀唔撚中

大家目標價幾多?

唔中

上到1蚊掛

如果個市OK,希望一兩倍以上

唔用中銀喇吊

用中銀最好既係可以孖展啫
平就真係唔算平

匯豐唔中

citi仲未有